Můj nejoblíbenější svátek je vlastně moje narozeniny. Letos, to bylo moc krasný, však jsem si seznamila s mým novým přateli. Byla jsem opravdu veselá, a nasťastně všechno bylo super. S mými kamaradmi a přateli sešli jsme na Vaclavské naměstí, a koupili jsme láhev červeného vína, 2 pizzy, 4 piva, a hodně cigaretů. jsem Poděkovala memu přitele za dárek, a potom dostali jsme doma a slavili jsme za 5 hodinů. Po party, přiští ráno, pojeli jsme na návštěvu do Brna. Nejblastnější narozeniny jsem měla.
